舞蹈battle 呢張上班警大家可以點key?

第一張 上班警終於加入屯公行列
究竟可以點key?